![](/images/2018-09-25/01.jpg)

このお知らせについて質問します

#. **コンサートの場所は？**

   場所は病院です。どの病院かわかりません。

#. **入場料はいくらですか**

   入場料は無料です。

#. **コンサートのテーマは**

   テーマは心にやさしい音楽。

#. **たぶん、どんな感じのコンサートだと思いますか？**

   やさしいコンサートだと思います。


そうですね。病院でしますし、とても穏やかなコンサートでしょうね。じゃあ、次の
お知らせです

![](/images/2018-09-25/02.gif)

質問します

#. **合計何名の人がコンサートを聴けますか？**

   ペア２００組です。だから４００名です。

#. **テーマは？**

   テーマはイタリアのクラッシック。

#. **演奏者の二人は初めて日本で演奏しますか？**

   徳島文理大学です

#. **演奏者マウロはの出生地はどこですか？**
   
   演奏者マウロの出生地はトリノです。


![](/images/2018-09-25/03.jpg)

* **これは何のお知らせですか？**

   その店が引っ越しました。

* **移転前になくて、新しいお店にあるものは何ですか？**

   「個室」です。

前、このレストランは個室がありませんでした。個室を作りました。
前はありませんでしたが、新しいお店にはあります

![](/images/2018-09-25/04.jpg)

![](/images/2018-09-25/05.jpg)

個室はこんな感じです。日本ではレストラン、バー、居酒屋に個室があります。
人気です。ゆっくりできるので。
